屯門中秋登山晚

個活動傾左好耐，但係文宣岩岩先出

自推

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿
[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

小心比狗搞

冇菠蘿山 不了

我指近良景果頭

菠蘿山上山成隻狗咁

Push

tg都有手足傳，但係想更多人知

登高賞月
Push

推

屯門撚 但係諗住去獅子山

屯門唔上青山不如唔好玩

☆中秋夜- 屯門牛牛和你拖☆
屯門牛，中秋係個「屯聚」嘅好時機，山上人鏈7點半開始。由於山上路黑，記得帶定支強光電筒上山。
913中秋夜 19:30～22:00約定你

開始集合時間：19:30，分別21:00，21:15，21:30，21:45，22:00叫口號。
集合地點：顯發里對出空地
地圖：

裝備：
-飲用水
-防蚊裝備
-強光電筒🔦

可自備
-燈籠或LED燈💡

📣📣 口號:📣📣
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
我要真普選
香港人 加油
黑警 還眼
沒有暴徒 只有暴政
Fight for freedom stand with hk
票投民健聯 香港玩撚完

有興趣參加請Follow： @tmlink913

Help pish

夜晚行山真係要小心
留意身邊所有人

正想講，成個屯門都望到青山，唔明點解係麥理浩徑（九徑山都得）

青山啦頂你

個段麥徑乜都睇唔到 好似係

被樹擋住

唔建議

青山唔係個個行到

上青山都可行嘅
個人認為上青山最危險個個位都係臨近上頂 近崖邊 有鐵鏈圍住 個幾個彎位
如果係由有經驗行山者先上頂 再慢慢組番人鏈落來 沿途互相照應加提醒其他手足
危險性可以大大減低